覺唔覺得香港d jetso ig page 一啲創意都冇

間間都淨係識賣廣告

咁我洗乜follow你？擺到明膳稿嚟 仲要係一式一樣
同一個廣告都可以賣2次

咁岩先見間puzzle店清貨大減價 tag哂啲jetso page 希望幫手清下貨
個page竟然叫人唔好再tag佢

係咪即係代表冇錢收就行開啲啦咁解